iphone8+ update完有時會lag

有冇人同我一樣

即係明顯feel到scroll去另一個畫面已經會lag

去apple store fing撚左2野

仲疾過我部SE

我部8+冇事開心使用中